中銀08年奧運紀念鈔值幾錢？

單張有無人知依家值幾錢？

$20

你拆左出黎用

山窮水盡到咁？

$19 折舊